Walmart gaming laptop 平到痴撚左線

$799
2Year Warranty,
144Hz,
Intel i7-8750H,
NVIDIA GeForce GTX 1060,
Mechanical LED Keyboard,
256 SSD, 1TB HDD, 16GB RAM

重有$999 32gb ram 256ssd版本

雖然大陸廠加review好多野都麻麻地，但個spec最小平左一陪

有冇既打有集運資料？

買大陸廠你不如直接淘寶

Taobao有呢個價位呢個spec? 求link

真心平wo，無人討論?

堅平

正解，仲要山長水遠飛黎香港

隔住個MON都聞到陣窮人酸縮味

戇撚柒鳩 同一個spec x15做左一陪價錢，呢部野最起馬都walmart出售後有保障。
你係唔係黃金d19 sale企係到戇鳩鳩驚人發現見底d無人幫襯你？
係人都知美國買laptop底d, 隔離po amazon black friday大把人課左水係美國訂番黎。而家walmrt問題係唔做International shipping 要代購。
咁既價位都窮酸，貼你部機上黎啦，等我睇下你d2080i既貨開下眼界

19連登仔扮哂清高自己搵緊集郵？？

如果我唔係出左機無耐實扑除

Overpowereddddddddddd

可惜我都用緊xps13

hopshopgo

【领睿 终结者 s1 pro 游戏本i7独显 GTX1060/6G显卡 学生吃鸡笔记本电脑 15.6英寸轻薄商务办公电脑144hz电竞】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥O242bMluyMR￥后到👉淘♂寳♀👈

粒U 上一代

睇過？8750h呢？256gb ssd呢？16gb ram呢？

7799人仔~8850hkd仲要得7700hq同128gb ssd

不足之處係個mon唔知係唔係ips，同得48wh電

46.74wh

hopshopgo運費都係5舊左右 個倉係oregon免稅 呢到多腦場員工

係，但如果當係desktop 咁用其實都好抵，呢個價位同spec真係無得輸，市面上最平應該都要貴3成，係集郵煩d

集運一d都唔煩，只係d太common既倉送得耐又易被人cut down
hopshopgo

多d推post出埋集運教學，激撚死d腦場打手

Thx bro , 係啦d柒頭出完句聲知人地識野就即刻收哂皮
岩先買部退機好似好煩，唔係真係想換部機玩下 早知再睇定d先買

窮真係麻撚煩